今年唔夠凍

都仲未聽過話有人上大帽山睇結霜